很幸福。。。。

又見到你隻靚腳

你隻羊唔沖涼？

藍

Seenjai

又相遇了

跟著你

可是你沒有美女相伴

feel到陣臭汗味

🤓cute

羊好打意

未 佢唔中意沖涼